Maar tot openheid zonder met weinig uiterlijk vertoon of design--Het goede van ieders karakter en nog beter, en dan heb ik het nog niet eens over de slechte--behoort tot je alleen.
En zo u deze man zusters, hé?
Hun manieren zijn niet gelijk aan zijn."
"Zeker niet--eerst.
Maar ze zijn zeer aangenaam en vrouwen wanneer u praat met hen.
